琴晚凌晨打到硝煙四起又唔見你班議員出黎

依家控制曬個場面你先出來影大頭？
我屌你老母喇

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po